---
title: Peregrino Raposa Obscura
subheadline: Um peregrino com uma alma cristalina
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---


## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                                           |
|-------------------------------:|-----------------------------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Um Peregrino que sabe resolver problemas não importa como             |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Planos dentro de Planos dentro de Planos, e nem todos bons            |
|                     **Dragão** | _"Está resolvido? Então está resolvido!"_                             |
|                                | Não tem medo de sujar as mãos                                         |
|                                | Não respeita aqueles que não fazem por onde                           |
|                                | Possui um senso de honra dúbio, e não costuma enganar quem não engana |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Regular (+1)  |
|  **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|    **Esperto:** | Razoável (+2) |
|   **Estiloso:** | Regular (+1)  |
|   **Poderoso:** | Medíocre (+0) |
| **Sorrateiro:** | Bom (+3)      |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como sei _Jogar Sujo_, recebo +2 ao _Atacar sendo Sorrateiro_ alvos que não me conheçam bem
+ Sou capaz de _Enxergar pensamentos escusos_, portanto recebo +2 ao _Defender-me sendo Cuidadoso_ tentativas de me enganar
+ Como consigo _Enxergar o bem e o mal_, recebo +2 nos testes de _Superar sendo Esperto_ ao tentar descobrir que tipo de pessoa alguém é

O Templo Voador é conhecido pela honra de seus Monges e Peregrinos, normalmente algo inquestionável. O problema é que tal honra faz com que os Monges acabem tendo problemas para resolver situações envolvendo pessoas com poucos escrúpulos e muita determinação para alcançarem o que desejam,

Para essa situação é o Templo tem pessoas como o Peregrino Raposa Obscura.

Questionador, maquiavélico, quase vilanesco, Raposa Obscura é alguém que ninguém em sã consciência imaginaria ser um Peregrino do Templo Voador. Mas a realidade é que Raposa Obscura sabe que nem sempre as pessoas respeitam o que é certo, e que muitas vezes elas irão abusar da boa vontade dos Monges e Peregrinos do Templo Voador.

E para pessoas como essa, Raposa Obscura sempre tem uma paga pronta.

Entretanto, não importa o que aconteça, Raposa Obscura é acima de tudo um Peregrino, e portanto possui um senso de honra e de dever com os mais fracos que ele nunca nega. Isso o torna inestimável quando é necessário enfrentar pessoas inescrupulosas que distorcem as leis para gerar injustiça.

Nesses casos, o questionador Raposa Obscura é muito importante.

Diferentemente de outros peregrinos, Raposa Obscura veste roupas quase mundanas, quase sempre escuras. Normalmente só veste os trajes típicos de um Peregrino quando no Templo ou em situações onde pode "levantar sua guarda". De outro modo, ele prefere roupas que o confundam com a multidão do mundo onde está.
